有咩演員成日做熱血新仔，但冇能力？

求問

大雄

吳卓義?

諗緊打雷台既黃又藍。但又得一套係咁

未入就諗起佢

吳桌義

大文豪

我都係，但想揾個再明顯少少

黃浩然

我諗過後生李連杰

但佢勁，已經入曬人心